共狗瘋狂放風割蓆！更加要提高警惕！！！

共狗呢兩日瘋狂放風割蓆又縮埋個狗頭唔見人
隨時係扮縮骨然後突襲
千祈唔可以自滿
更加要提高警惕

依家D割蓆新聞好撚鬼

等你放低戒心同消耗民氣

法國黃背心運動的 8 堂課

推

Up!

一日未撒回一日都未贏

玩夠啦切勿自滿

未撒回我理得佢講咩
全部都係大話